［人事部入］長期病假中，公司要求扣無薪假

屋企人將會做手術，之後會放2星期病假。
但佢間仆街公司話要係佢病假中途放2日無薪假，即係扣2日錢。
上勞工處網站又搵唔到呢個case，想請教一下，間仆街公司可唔可以咁做？謝謝

請病假唔洗公司同意,
前提係個病假要由醫院開出黎證明

醫院會開2星期病假，但公司話要係呢兩星期病假入面扣2日錢，當係放無薪假。

好似係出4/5糧
10日啫係出8日

問勞工處啦

星期一打去問

間仆街公司係，10日病假
出8日4/5
另外2日扣人工，話要佢放無薪假

咁都得，不如話係個10日病假，要你放10日無薪假啦